覺唔覺開google classroom上堂不如播ETV好過

睇ETV仲好睇過啲老師教書

邊個未入google classroom？

未交功課架？